月供計畫分享

目標:平穩增值 終極希望可以靠股息退休
用中銀供緊3隻 3 66 1211
3仔 平穩收息用 除非香港突然無人再煮飯 如果唔係都非常穩陣

66 仆街公司一間 年年加價 但係全香港都係被迫日日幫襯佢 平穩增值用

1211 賭未來電動車會大行其道 到時就FATFAT

3隻都會長期持有

大家都分享下供緊咩

1211

討論下 唔好擺低粒膠走左去

想供1，點睇，

同埋要注意下邊間月供收費最抵，有無推薦

3
股本不斷放大，盈利又唔會點增長

3如果長線 又真係增長既 慢d姐
但1211 真係幫唔落 有波幅無升幅 好多比佢好既揀

財政預算案搞死你隻1211

1211我都諗緊等佢低位先直接買定還是月供好

隻3號最吸引都只有10送1紅股
唔講眨值 每年都起碼有10%送
係幾好

樓主月供係點？每月定期入d股，平均成本咁？定一筆借錢俾你入股，再分期還錢？

就係貪佢十送一 長渣有著數

銀行月供

政府將來收電動車稅 3好似前景麻麻